hi淡友（989）

牛 G E L 牛 牛 哈

早晨阿！各位！！

熊GEL!

熊未

990呀

大爆升 牛三

我啲隊友呢

鬥快放牛+入特價熊

990

是時候撈底喇

琴晚既牛軍大帥呢

開錯名

我估今日裂口高開500點, 之後引人入貨升上800點,之後開始甩手,
收尾回落全日升2~300點

高開400

尋日我話今日裂口 又比人笑

牛牛牛GELgelgelGEL

我信你架 10手牛過！

屌miss 左呢棍

腩仔！

唉開市即放熊

我都信你架 15手

7分鐘

真？

千升

dllm升得個400點
咪撚同我開市啦 臭閪港女

刀gel!

同感引人撈底

美期衝啦

牛軍今朝真係數錢fatfat了

升得400點咁少
連呢400點都唔想要呀

me2，尋日收市前放但冇人接捱過夜，蝕左好多…

刀gel

早啊！安巴！刀gellllllll

熊ＧＥＬ呀！

你係賺住嚟過夜定點

上呀！！！

7500又要坐

信徒走貨了！
以前高位入
都有幾千蚊執！

升到

轉7200起飛啦

22426
好大棍

話撚咗好有信心今日升
你望吓期貨

229熊仔糖

qq牛蝕嘅賺返曬lu 開市即放再訓多陣先
諗緊入唔入定d熊仔

走牛呀

今日又係入熊好機會，過完週末又跌過

見個個都話入熊知… …

等你班牛皮熊亂咁gel呀嗱

一開市散完堆貨又急插架啦, 熊軍唔知怕乜野

熊GEL !

無咩信念

唔會笑你
買得工具梗係信自己中嫁啦
比人串返兩句好正常
唔洗放心中
大家都係鳩up姐
利申正股撚

牛GEL

低水廿幾點。唔沽住

有冇手足可以分享下你地係點樣幫7500同7200 Mark 數?
Ticker好似入唔到

一豬哂就爆升

上呀熊巴！！！

55846

升災

係時候轉牛軍

升600 點
走牛 先行獲利

過夜熊表示信念開始動搖

睇下我跟得幾貼

我都係

走熊呀 一蚊都冇啦升到

完左月供棍就淋市架啦, 熊熊頂住呀

大船必沉
牛牛哈

淡友，我都坐緊，但係開市果半個鐘有d亂，起伏較大，大家冷靜少少

追左牛

但係又見佢無乜力 好糾結

mark 咩數? excel???

有人安慰感覺唔錯

走左牛

又俾位人沽

7500 琴日臨完場之前先黎大手入貨既巴打

係唔係你呀巴打

睇定啲先

可以揀熊玩下喇手足

唔係

咁快

希望在明天

56153

等我搵返我把屠熊刀出來先

差唔多架啦

巴打你放左未

600 點放牛 點都有profit
玩下熊唔錯啦

跟

走左9988牛了
40格 fatfat

對，佢冇咩力，所以有機會高開低走，我都坐緊熊

走左啲，坐埋下午睇下

淡友表示坐多陣再算

尋日qq 彈之前又唔敢入牛，反而等到收市前就入左qq 熊
點知今日連倉底d 3號仔都輸

要揀定邊棟樓
ifc太多人

我走晒

心血少

屌那星 等左成晚 終於gel得 屌！！！！！！！！！

又高開比熊軍入場

少年股神DT 放左未

穿開市位追沽

要熊都唔好熊qq啦

開始冇力

俾啲力水 無千升點沽

計埋琴日咪千升左

硬淡們，磨緊比機會你走，自己小心

打和啦

我走晒

止賺好過倒蝕

等到10點睇下咩料先

入熊就岩

各路熊軍
係時候入熊

心諗啦

最近熊22905 收皮

星期五慣例係咪會跌

阿爺都升唔到 熊軍ready

無睇錯圖！！

實戰成功！！

雖然-6

刀gellllllll

熊軍全面入場

有冇打靶熊

準備轉燈 直插一千

熊ＧＥＬ !

咩意思

呢個朝早應該唔會發生

加注7500

新熊， 仲有700 點水位
你地點睇

有新熊有新牛
新手仲要勁近

700點2日就到

今日出左新熊, 大家睇路會夾

五豆巴可以上水啦

早市難啲 食完lunch可能上面又發功

之前殺啦D 牛 依家D 牛都唔係升好多其實 都係2-30 %

出新熊俾人殺, 大家睇路

我買左

屌又上返

下 我個隻升左50%

吽吽吽吽吽～

咁快買？

向上破左位 咪入熊住啦

55041?

向上望啦

早晨

家姑

入左22905熊

愈升愈有

你fatfat啦

殺上250先

特價熊時間

sing joy la

35 格qq牛 放啦 心滿意足
係牛身上搵到錢仲開心過沾

上呀大棍！！！

殺近熊了

熊軍報到

手足點部署

仆街 隻近熊止唔止蝕好

千跌就易, 唔撚信會無啦啦千升咯

Strong hold

今日升幾多

止，有排升

先升後跌
食完飯就燈
太易玩了!

走哂了 止賺食花生

派ok?

成交唔配合升

反手入左牛 上呀！！！！！！！

等位入新熊

太早入熊

2000左右

熊軍坐定定就得, 等大戶派完貨一棍落返黎就笑柯柯

仆街lu

反手多數摸頂

準備跌

229 要死了

Qq

點解會升

10點後轉跌

依加你可熊會笑我

Qq就升20了

真係坐到好L定

特價熊！

QQ 爆升5%, 應該又單隻扯高恆指唔知幾多點

夠鐘入新熊未？

QQ領軍

我留名捉你出黎笑

呢個朝早諗定要咩熊仔好過啦

逃生門 放中海油

屌你老味 好彩走左熊

鳩蛇贏緊幾多？

唔升點插 最盡230

琴日無放7500 決定strong hold

上230

仲買熊果D..你唔覺同前幾日完全唔同咩?
前幾日都係平開/低開拉上, 升幾分鐘插落去
今日係高開高走喎

229熊今日出世咋

7500驚嗨咩

就係要呢啲
千升先加沽

越夾越有

數倉大戶派緊貨。

多手入左熊 琴日手過d profit無曬

今日有冇機會千升

買咗熊，心痛中

輸哂啦

尾市仲係咁 就熊過夜 星期一等收錢

它只是個孩子

等輸身家
一枝針爆上去無回又低成交
熊二徵兆

尾市仲係咁 我就大手入7500

你又太早入 又買咁大

仲玩牛係乜野心態仲未輸夠咩

7500 幾時返到10 蚊

今日升到無頂

正股輸緊

隻牛20000:1 新熊10000:1

59153 等緊位入

見到qq大量入貨就放心哂

呀球王朗尼巴打！！！
我打大段字＋1398＋牛 究竟唔明啲乜嘢
漏咗 14日內個市會定，3月中升市，4月中開始``大跌到6 7月

未到

放長雙眼睇我唔明乜嘢！！！！！！

Afk！

你不是看升嗎巴打

殺！

經典劇本 dl買dh放 一放即回

熊市逢高加沽

又黎料

尾市千升

same. 每次大升加一次7500

遠熊咪坐下 但我唔建議唔快入
我入左近熊先早走早著

唔升返一次點會引到人落疊同加牛呀

別人恐懼我恐懼

我認輸了

225大位

free climb！

我落左疊啦

5斗巴
大家怪錯你啦
果然月中千升

宣布高位已出

跌未呀

開始跌啦

信你

唔明熊軍諗咩 大升唔加沽 去到大跌先黎追

大家入左新熊未

吊咩 隻qq單人升20 點同佢鬥

睇升到大約咩位？

終極一彈

轉勢了 準備企返240 再次踏入牛1

千升230再沽

成交低到咁

所以咪係假升抽高條RSI再沽過 我一定唔會買貨

再熊過架喇

加沽

留意224*225會唔會做區間
磨住唔上唔落 下晝跌到轉燈都得

唔通要殺bb熊

升唔升呀

求教幾多先算正常

留名睇轉燈

千升呀

又殺熊仔，星期一再跌2000

跌唔落

上就我覺得仲有一波上
應該草緊力發一棍

恒指今日咁爆得

棍升佢老母

依家熊2？定牛牛逃生門？

未得住
睇225有冇得棍穿先

屌係咪要走熊

穿左225

升咁多 嚇鬼咩

做馬架 屌佢老母！！！

230先叫醒我

可唔可以跟返琴日劇本咁

靠隻700 升咁多

229熊係咪要死

ON9 700

真，三月應該上到24000 跟住就真跌

樓已跳

係

算唔算穿左

頭先入左 10格止蝕

拉700上去殺25熊ok?

前日都ok
Lunch 後暴跌

恐慌性買貨 遲買貴幾舊

30000 GO GO GO

早抖，訓醒千升

冇力

有無推介？咩number

有冇咁升得....

愈多人睇跌姐係代表咩？

屌原來55041係20000換股
唔怪得知咁撚慢

今日似係千升喎

熊軍出黎啦

走了 豬錢

屌，話撚咗，比哂機會

弓喜巴打留力晏就

熊軍assemble

QQ真係毒瘤黎

比好友開心多一陣

牛三

外賣仔痴撚線㗎

咩事

熊ＧＥＬ！！

千升易到

225上收，下星期繼續睇上
傻熊自己小心

唉做乜撚野

逢高

千升呀救命呀清

腩仔有冇貨

牛市又到了

跌左二千升返一千

QQ 升左$21

親 你還有7500 不要怕

無拓呀自然升幅黎

你咪撚再唱歌就得架嘞

晏少少就可以照舊問下有無人高過左牛

g持

清 終於牛得雲開見月明

有唔走住
穿返落225再考慮，否則繼續上

有無見過人扯旗扯成日
食完飯肯定墜皮

之前殺完又話唔玩住

晏晝千跌

恒生指數改名做QQ指數算

最後逃生門

今朝贏2000 最後倒輸2000

姣婆守唔到寡
見底唔通唔買咩

食個麵返黎又升到咁 好彩D熊熊止左蝕

你聽佢吹啦傻仔講野都信？

道期都就轉燈

諗住咩位走

熊軍集氣pls

好似頂到225

你有貨？

升到過千 ??

正式宣布 恒指叫qq指

熊軍集氣

大廚張去維園未呀

牛牛哈

加鳩晒d牛，加沽

忍唔到手架

牛ＧＥＬ未

今日殺上229

千升就準備埋位

你唔升 邊有位入🐻

早咗放67311 依家竟然升成60%

230

今日230關口左右應該差唔多

有冇揼春

229熊半日命

升到咁
反手贏咗4皮爽死

走晒d牛先岩打錯

我都食左，賺100格算

上230，夜期再升多500

話左殺熊近熊博唔過

訓醒一陣去捐錢先

依家入牛遲唔遲

屌以後睇清楚d先買
20000換股慢撚到

睇住熊軍咁有信心
就知未夾完

熊ＧＥＬ！

少少啦,但都賺到40%已經滿足
覺得今次睇定啲唔可以再追

睇知牛軍咁有信心
就知就升完

你overall係豬緊？

回返啲再call過

今日升2000點，放心買牛

熊gel!!!!逢高加沽大法

而家入得熊？

qq收皮了

唔遲

依樣真 無人估到點係頂

覺得合理價位咪放

有冇人過追牛

今日幾號呀，月供棍，輸到語無論次

牛軍都GEL左成朝 幾時還返個場黎

冇力啦

唔怕坐 勢已轉至少升多1000

信你
頂住呀

不了

本身set 0.19就放,
但過完夜心臟唔捱得就set返低啲先放

穿左225
但寧死不牛

落返22450叫我

熊軍借左成個禮拜
比我地威一日都嫌多？

55945

鉛巴係睇現貨定期貨？

今日260

指數中

正股撚逃生門
仲唔走等死

正股就無辦法啦 牛熊對沖下

day high已出, 熊軍要拎返失去既

升一千沽佢50%贏, 再升多一千再沽佢其實贏硬, 萬一再輸最後一定唔會再升多一千, allin熊必定一舖番本

感覺今日停在226呢

熊軍突擊 回左100點！

224-226拉鋸啦, 下午再三點後再算
上個禮拜五第一個重要低位
而家抽番上黎應該要爭扎下

覺得晏就會跌返

熊軍坐穩 準備開車

係！根本都唔知升乜撚野！

逢高加沽

逢高加沽走牛，逢低入牛等走

推高完領導走完貨插得

托得早市托唔到午市

話升果D買左正股未

本身熊過今朝再加注

好野，finally 彈

死貓反彈, 下星期再傾一萬點, 有賭未為輸, 睇下邊個笑到最後

5分鐘係咪劃完頭準備落返肩

引熊咋 我地牛軍要繼續gel

升到900 點放哂熊 頂

近熊？

跟住點部署

想問call put既換股比率係咪同升跌既%冇關係
淨係同absolute有關係

20格 諗住止蝕

一燈大師

表演高call低put

可能試多次226

you are not alone

下次放早d講聲

各位巴絲，入恆指牛時候不妨考慮入埋700牛
支共托市最撚鍾意托700

逃生門已關 熊軍入得？

我50格都未放

試過 輸到仆晒街

唔堅定你輸一世

午市後可沽

坐緊60格溝左

即刻回200 點

走鬼呀

好撚爽 高位追隻熊又食少少

55286

岩岩高位call左700

琴晚牛過 之後買熊 贏變豬

同坐40格

信念

磨完未呀，升返上900俾我放牛

229熊+7500已all in

50格

60

升完？

右肩準備

一陣攞返！唔驚

琴日畫完頭肩底 今日畫頭肩頂

平時嘅話止蝕走左 但今日同自己講當玩前幾日跌嘅profit 賭仔心態返哂黎

恆指1分鐘圖落緊山

有無熊仔推介，好似隻隻都好貴

我當恒指要跌1000

依家升左800

姐係升左1800already,你老母追佢熊

追和當無玩過算
今個禮拜太衝動

我都係咁諗 但差唔多追到profit 了

牛軍，笑話
利申，加沽Ed

真·大奇蹟日

跌啦

又比阿蛇笑

你好似成日贏少少輸多多咁

75格

跌返喇

信念呀清

落山格, 轉燈ok?

就係mon左成朝po等你比信念我

反彈完畢

牛軍淡定今日係升期五

55548 好唔好

咁每日都升啦

好彩頭先見有d唔對路又入返少少熊

下星期睇怕又係跟劇本行

千跌

第一關219就有牛

今日下午已經難講 拓撚到咁

了結牛軍直插啦

坐穩啊

再跌多100點就和返今日倒輸個d了

55817

牛軍入場未? 回啦

發覺想賺錢唔應該上黎呢到參考

其實原本預佢早市自由波之後食完飯先托，點知開波就托

上黎係主要係鳩gel
同睇麵仔

Nonono我係跟左熊xxxxxxx來先賺到笑

牛軍莫估頂 下個禮拜上30000

首先要分清楚邊d真牛真熊，呢個post班傻熊兩邊走
反而牛個班真係企死牛

啱呀
Between麵神唔見左

三幻八

有冇人投降轉牛？

等緊佢神諭

企死牛冇哂了

上黎係睇港燈。

垃圾pussy唔好又比我睇死你轉燈收場，今日高開1蚊都係升得個0.5

真贏錢好難

唔上黎靠自己分析賺錢
過黎會影響判斷
都係傻gel下係呢到

點？放左未

好少入黎, 想問咩叫gel

Gel頭

右肩開始形成
準備大跌

咩無晒 255call落黎無郁過

不要怕
反彈只是技術性調整

唔升點加沽呀
支共再出力d托高d
要加沽

56153 信念! 再入手

衣家先入...

想入沽呀
升啦

牛軍大將軍

轉得咁快

佢話自己係牛軍大元帥

皆大歡喜

琴晚牛過，今早+900幾即走加沽

食哂

隻熊坐到最多70格再溝過

買qq熊
高位一定大把人沽

分分鐘轉燈今日

食左210牛
再反手入229熊
完美

700 bear !

要有信念！

00027係咪平行時空 仲KEEP緊高位..

代表入熊未遲

700我寧入牛都唔入熊，托到仆街

直落地核既列車開始了

有信念 升返14格 熊軍 !!!!

比D爭扎

玩波幅好玩

大家有冇參考RSI 依條線

同自己講有本事托上250 托到就認命

熊市逢高加沽，牙婆刀識挽

彈散格局

229熊呀

大陸準備轉燈

係咪有堆傻散係咁入貨搞到跌咁慢

堆傻傻見升就鳩入貨

逃生門

成功引牛

拓乜撚野

信念熊

一定，例子：00005 Pussy

q 巴

如果今日跌到轉燈我會笑鳩入貨撚

熊等下晝

應該唔會始終油彈

真係痴撚線 成日打去財經台問止唔止蝕好就係呢班on9

黎多個短頂就 轟落去

仲有6百幾點可以跌, 沽沽沽

大把死忠同傻散追隻pussy
建議踢佢老母出恆指成份股，拖累街坊

尋晚油彈
但美股都升唔起
道期收市跌撚到依家負數

之前高追左熊，仲坐緊，依家知道跌都冇錢買平熊，真係現金為王

又引牛

隻熊擺唔擺到下晝

不過冇人輸邊有人赢

唔駛講野 青姐價見

每次留返啲cash溝

隻熊唔知今日返唔返到家鄉

邊隻

溝

尋日on 9左, 想斬熊, 點知唔記得set 手數, 斬得1 手, 淨返一堆, 焗hold

今日轉到燈我係開源道裸跑

個撚個以為有新CEO就升返，而家個CEO就係之前代任CEO個陣話要慳錢個條蛋散
供股遲早既事黎

無溝？

今日咁難玩gei

邊隻轉燈講清楚d

真心唔驚 成交咁弱

今朝唔溝？

唔好走數

清 唔好烏鴉口

梗係轉紅啦屌

屌你死守223

All in左55945

今早火箭個又牛軍gell晒啦

個陣

今日應該岩玩牛熊雙修食格

無錢溝 唔好屌我on9

邊撚個鳩拓呀屌你老母

承你貴言

琴日追左熊唔夠cash玩

牛軍

準備爆邊

今朝食左100 點dax
轉頭又輸番100 點道指
出出入入今日得20 蚊profit

算啦 比啲耐性 拓唔到幾多

今日應該死頂22

仲有午市
歡迎托返上+900再加沽

反正都係要跌
就快快手啦

下晝應該有一輪爆上，而家應該仲引緊熊......

唔好啦屌咪撚托啦

真心好撚on9
道指都冇郁佢升乜撚野
快撚d收皮啦

拓又唔夠力 浪費開市時間 明明大勢係跌

啱 已經allin左一球牛

強美金 弱人仔
股價折讓
港股6成蝗股
升定跌 自己諗

同我落去轉燈啦

唔跟好撚耐啦

止蝕一半, 跌左再溝

冇可能，轉燈我陪上面位巴打裸跑

快撚d插啦屌你老母

今日keep 220機會非常大

你搵我？

好多大戶MON住㗎

你捐錢先啦

keep 到熊軍大L鑊

留名
最中意呢個COMMENT
十有九中

原來大戶好呢味

中就當然好

26000keep 到大l鑊
25000keep 到大l鑊
24000keep 到大l鑊
23000keep 到大l鑊

大戶最鐘意睇傻散PK

一個裸跑救返好多人

咁多錢托住

咪臭係

都唔知邊撚個鳩拓

全球股市個個同一時間爭住拋貨 代表咩

午市後似向上

牛皮熊

代表港股會升,個個爭住黎買

好似後生仔，上午硬下午軟

拓鬼到咩 睇下個成交量小到

傻熊應當悔改

靜啦 咪爆啦

有無人入左新熊

要幾多印幾多

美期結算會唔會升好多

我知錯啦
可摸耳俾返D錢我?

期結硬夾

不斷係223遊走

夾番上20500

今日好多死忠傻散入pussy

何柏良開記者會都講左句而家股票市場跌

70055286好食

正呀 牛爆佢!!

升同我升，繼續托，再升多d

睇到咁多連登仔睇好會上，咁我隻熊都安心了

屌仲鳩拓

企穩20500 再夾上15000

午市升撚硬 唔升我代表牛軍切腹

屌隻55945 唔跟跌

一陣去維園睇大廚張倒立
到時見

大龍市

牛軍逃生門得返5分鐘

救命呀
升番上黎啦

爆邊未

熊熊哈

午市爆上

再托高d

唔走冇得走嚕

好，專心做野一小時

唔升點加沽？？熊熊哈

熊gel！

溢價 2.446%
換股比率 20,000
發行商 瑞銀

20000換股呀
12000已經唔想買了
仲要20000
呃D ON9買㗎咋

20手熊輸緊50格

唔緊要 食完個飯就熊GEL

半手牛, 真係買黎托

好你少少 20手均價輸40格

做左on9添

今早買熊 都贏

一齊做on9

lunch返黎升幾多好？

跌一千

淡淡面對現實啦，個勢係爆升

咪臭係, 明明已經熊市轉牛市

Hkexpress 停止運作

正常啦，佢好似無cargo 而家邊有客坐

講起飛機，今晚期結完又沽得BA

Delta 都好勁抽下

美期轉燈

Gogogo

咩事 熊撚左呀屌

期結埋尾硬夾係正常

港女不嬲唔跟美股走

冇事 食完飯熊gel

今日期結？

掂啦 牛又收錢

miki no break

以前就會,期結夾係大户轉倉
美期仲有好倉咩？
乜都打撚晒啦

熊軍

入左D 近熊, 回少少血

結論：熊gel

升埋呢轉就走

一陣去捐錢先

我D熊仔凍過水

佢咁講你都gel

走數皇 咪燈 成倉牛

轉頭有機會升一轉，牛仔未走好快d走，唔好博過夜

高位丟左10000 點落黎，1個月內，個勢仲要係要錢唔要貨
大戶明顯唔想玩啦
升都係做下樣姐

點解

幫你燈到上900點仲屌我，痴線

內河巴
我比人鬧

你啲牛走晒未

走晒啦 話左今日裂口 唔會水你

罵咩呀？

美期爆升

佢走晒啦，600點個陣

加沽啦 呀婆都識玩

肯跌返未呀屌佢老尾

夾到二萬六

話我燈

明明我幫緊牛軍牟取福利，

又畫埋屠龍刀俾大家，好傷心

抽升緊300

大牛市點止260

道期人踩人上升

唔洗理班人啦，繼續牛gel

淡友 898

屌又諗起上個禮拜五期結
午市棍上夾爆淡淡

今次冇上次咁難，上次要夾2000幾點呀大哥
今次近近地600點就夠

起馬夾死55638先

玩留

開市不問價入牛玩多轉

莫非今日掂230

驚閪咩

劍指山幻

嘩 杜期爆炸上

250熊驚閪

港女唔跟 唔驚！

道期爆上=+77
ON9都要有個譜唔該, 熊軍贏撚硬

仲未睇化？

第一步250
第二步260
最後270反手

係+7.5

差個右肩

係咁架啦

減返轉頭

熊過星期六日 是否太搏

千升易到 頭都廢撚事gel

星期六日過夜，盞週末提心吊膽

牛gel?

睇佢今日彈成點先

分分鐘黎個熊二就pk

一間又裂口高開

冇事了

都話聽日4點9起身 沽張美期過週末好過

一陣入牛炒即市 有冇高手教路

遠熊
近熊

喂道指無力架啦

買兩三千蚊博下囉

入牛入牛入牛

屌Expedia 勁廢
搞極都未cancel 到4月張機票

尋日都知，當20000公廁咁插上插落

點會退比你呀

呢間西野做野好撚慢上次改機票攪到一頭煙

Jal 講左可以全數refund
問題係佢個system 垃圾來

塊扒要幾成熟？

頭先無講住佢，上到20150 有成250 點
而家得番100

呢個時勢梗係keep cash flow啦, 佢唔會跟policy

咁大棍呀

佢有個page 比我搞但又未夠14日唔整得
屌屌屌勁煩，張機票我12月買架

好大棍，我掛住打電話比Expedia 無走左
個電話好貴

唔好牛啦

？

抽上

你做咩唔開工呀

公司話peak season完左 放返一星期假

同路 361 put都早左

個市冇乜點郁
隻熊自己跌左幾格

我要熔斷呀

係咁迫你走

又磨插佢老母啦

牛仔見高位好走，唔好博過夜

比番150 點我

嗱係咪呢，轉埋燈

邊能個話牛架

要大跌啦

引熊

219牛

好多燈神

再妹過

QQ跌多幾格啦

唔撚係升緊？

成班牛皮熊係到燈自己

呢個post牛皮熊多過燈神

仆街

一抽

22175, 頂唔住就直插

下 又話午市抽高少少... 入左QQ牛

到底約定之日係幾時

2021年

好廢，入熊

睇嚟會上返去

信念！

真 熊GEL

天象嘅野梗係講緊農曆
農曆三月中 約定你

升穿22469先叫穩 睇怕都難d..熊熊哈又羸

D人傻架真係,差200點打把既牛溢價2.X%仲買,我係大戶唔啪你地都對唔住自己

入熊先

唔洗諗架喇，星期一繼續殺熊。

痴線 依家唔入牛等幾時

你識d咩，明知實升好野做乜平賣比你？

綠燈 但熊win

過多陣就熊GEL

入左QQ牛 祝自己好運

轟落去

幾時走好

唔貪心, 五十格

你仲有幾多格先回本

我是淡友 我想問d野
熊試 到期日 係咪要全放？唔放會變紙？（賺緊）

唔好入qq牛呀 我上次豬左60格 佢得早市先會狂升

啱先我契爺打俾我話星期一有疫苗派

就40格了
但今朝都豬左40格

會跟價入返錢俾你
不過好似要等幾日

琴日冇過夜
隻熊今朝先入
目前賺緊廿格

過左行使價咪有價值囉,不過要等成個星期先收到錢,個個都掟貨,同埋蝕溢價

咁都唔識唔好玩啦

琴日午市先食到飽

又中招

但你覺得仲有得食到50格？

屌好羨慕

你試下今日再食囉

信撚左呢度d 人話午市再抽 陷家剷了

屌 快撚啲跌啦

證明左佢仲未知自己買緊乜

自己決定 但我中過招就唔敢再買

今日朝早已經食飽左啦

你買好大咩

今早高位900幾點仲唔走牛咩心態

我估1手

所以賺緊個時
例：28000點熊 可以等到期日 收錢嗎 唔會話要自己賣先有錢

諗住真係有得升2000點？

轉佢老母燈

咁惡 我開始想走

單日轉燈,同上星期5行相反

除左抵死唔知講咩

今日應該差唔多咁樣完場

唔撚係玩轉燈掛
咁我今朝斬熊咪好唔抵

唔識所以先問 唔好屌我
因為有同事 話 要自己放 到期 唔理你賺定輸

呃嶋我

你都40格fatfat啦

淡友們，我要悔改：
今朝我心理壓力不足，見大家係咁牛牛牛，蝕了放左隔放熊，宜家要回本！！！
跌呀！！！

等結算 會賠足

如果係咁就到期個啲變哂廢紙啦

熊係比有信念既人買

牛係比眼明手快既人買

屌又鳩拓

托撚完未

見你個人仲有得救！跌比你啦！！！

我由今朝輸50格到而家輸30格

可以 跟價pay比你 不過要等

我都係追返今朝輸個d炸

我低位又入左牛 諗住升返700

會唔會又倒跌一千點

屌你老母死貓彈想呃邊個,快撚D跌啦

咁貪做乜...出事啦

師兄，我都要學習淡定啲，今朝大環境太牛了，我投左降比自己舒服d，下次會再學精d！！

幾時轉燈

升啦

feel到收市千升

屌拿星 升乜撚嘢

點解覺得仲會跌根本香港個市唔俾跌

機會係留比貪心既人
利申 貪心

你老尾信左依到啲仆街講入牛 蝕撚左我4舊水

一陣趺比你睇

午市黎講都幾chok下

跌番啦 冇事啦

爆升緊

撈底未
想跟你搵食

嗱，我就信五豆巴既
賺錢先

牛仔比位你走好走啦

熊軍要有信念 但我開始無咩

你試下繼續拓

仆街 我追熊又夾過

wadiu 大棍

洗唔洗咁大上大落 dl已見

入多10手熊 驚閪

係咪熊大將軍
熊Gel未

真係唔明入熊/唔牛嘅人咩心態

跟左你條仆街

夠膽就牛過夜

望下大陸幾大棍托上去
而家唔係同你講出面環境點
只係唔俾跌

唔對路
走先

今日比牛仔威返日先

捨得跌未死拓爛拓

225食咗轉牛，而家買返50手210牛留過夜
有無巴打一齊

700牛有無賺

我講左啲咩呀

不過依家走都平手

我都驚驚地

可以買多少少
1500前隨時+1200

蝕呀屌

恒指成分股如果無左QQ 會係咩環境呢

低位未算低 熊軍上！！！！！！！！！！！！！！！

幾時開始唔係講托 係講拓

實有，睇位入

大棍10點上

入咩牛？比個no.黎

熊GEL!!!

美臂爆升10%，牛爆佢

55736

升番曬 冇事啦

咁都叫大棍

熊ＧＥＬ啦 驚閪

我感覺到大師兄要返黎喇升！

個勢如果收得上225收，想再大注啲

唔係扮跌就係拓嫁啦

熊軍求圍爐

熊ＧＥＬ啦
比啲信心

好少見燒腩咁有信心
各位牛軍點睇

想問牛軍撈咗底未

牛仔見高好走啦

一啲信念都無既人唔配做熊軍

我就唔會過夜啦

啲交易價量.....

傻熊準備加沽

熊軍比D掙扎

On9 油開始跌老美升咩呀

我就熊左啦

千趺既時候到了

腩仔不嬲係長勝將軍

牛 gel

熊ＧＥＬ

夾左20 格

熊啦！

今晚會出鋼鐵尾巴走勢

尾gel

牛重力gel

走左先跌

升黎跌

升個一百點喊驚咁

上禮拜日日千點呀

牛軍睇升
我已經入曬0005 700 2800 9988
撈曬底啦
等收錢

見到依到就知好多新手傻散買熊，牛牛衝夾死佢地

但你都熊左wor

美期玩燈制

上呀牛軍

亂估：似乎引牛，之後跌，宜家托完尖位，準備跌

嗱，牛軍細膽啲就唔建議過夜
上次見過我大難不死嘅兄弟應該知心血少啲都死

上呀

今日用中移動中國銀行夾指數
匯控完全唔似權重股，俾人放棄

夾指數搵堆中資都未輪到匯控...

再搵位入

On9唔入7200入2800
笑撚左😅做牛軍做到你咁撚淆底

22200已企穩 下個目標係33300

gun
再入

🤣🤣🤣🤣

準備殺上230 下星期殺熊

唔洗睇啦 今日應該差唔多妹完
熄機過夜算
唔撚諗了

扑暈自己先

22300穩

我就信連登高手既

但你隻qq牛

平手走算喇

差唔多兩點的交易量先得個900億，我真係唔係太樂觀，下個禮拜一都有D機會嘅

笑死隻56018
升10點會跌3格
期指咁玩法

唔好 岩岩信唔知邊條友 入左牛 蝕左成舊水

我差幾格就追返今日輸個d 希望跌多一下

你唔好彩姐

你講升定趺

空倉 輕鬆 又可以gel

今日未必可以再沖多一次上去，除非有啲利好消息，唔係都幾難有信心繼續買上去，嚟緊應該會越來越多社區爆發，大家都係小心為上

仲未走?

今日終於可以收dh

之前係一個點, 一堆人中招
宜家係多點爆發
如果多點再加多人中招, 咁就冚家產

走左半

想過夜熊有冇遠熊好介紹?

早幾日唔識玩咪做觀眾算

飽

托得幾實

琴日就應該入牛啦今朝入個啲同玩大細冇分別

你可以到賭下個禮拜復工嘅，但係歐洲果方面完全冇防禦措施，之前講過20號之前如果都爆唔到上去，應該都比較難救